# Проект: «Универкарта»

Главной задачей нашего проекта было создать веб-сайт вымышленной компании "Processing Company". Этот сайт является визитной карточкой компании, рассказывает о услугах и достижениях компании, но в то же время является СПДН которая обрабатывает ПДн клиентов этой компании. 
Компания является дилером процессинговых услуг, и реализовывает систему "Облачный кампус" в некотором университете. 
Обработка персональных данных ведётся в соответствии 152-ФЗ(базы данных разных назначений разделены, пароли и логины хешируются методом SHA1, ПДн клиентов шифруются методом AES128, реализовано разграничение доступа и тд). 
При реализации проекта использовалось: HTML,CSS,JavaScript(библиотека JQuery),Python(фреймворк Flask и плагин Flask-Login)


## Участники

| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО | ссылка
|----------------|------------------|--------------------------|----------------------|
| 171-361| Dyachenko_Viacheslav(171-361) | Дьяченко В.А. | [Links](https://bitbucket.org/%7Bd9ca2f56-20ea-427b-9913-7595bb15cbec%7D/) |
| 171-361 | Artyushkov Oleg (171-361) | Артюшков О.Ю. | [Links](https://bitbucket.org/%7B726537b7-e1ca-41e6-8352-8f46c8ab7aee%7D/) |
| 171-361| ulyana shcherbinina 171-361 | Щербинина У. | [Links](https://bitbucket.org/%7Ba74607e0-4c35-48ee-aaec-34e0fd16486f%7D/) |

## Личный вклад участников

###Дьяченко В.А.

работа с документацией. Затрачено 4 часа

работа с дизайн-макетами. Затрачено 12 часов

вёрстка сайта. Затрачено 38 часов

работа с BackEnd проекта. Затрачено 27.5 часа


### Артюшков О.Ю.

работа с документацией. Затрачено 5 часа

работа с дизайн-макетами. Затрачено 2 часов

работа с BackEnd проекта. Затрачено 15.5 часа



### Щербинина У.

работа с документацией. Затрачено 7 часа

работа с дизайн-макетами. Затрачено 20 часов

вёрстка сайта. Затрачено 2 часов

создание соц. сетей. Затрачено 3 часа